建議黃大仙發夢必到呢間酒店

就係新蒲崗六合街的九龍具爾特酒店， 因為勁多年青內地遊客入住， 間中也有外國人出入， 係宣傳活動的好地方.

唔好，屯門penta已經出賣左義士資料

新世界仲親政府過新鴻基
去等於送死